====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tout cela est complexe du fait même de l ' empilement juridique des fonctions et des bailleurs et de la lourdeur des systèmes techniques existants .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

